我幫老闆爭取社會資源請殘疾打工，算唔算係為弱勢社群作出貢獻呢？

你哋好！我係一個殘疾人士(精神病康復者)，不過我經勞工處展能就業科遇到一個肯請我同已經知道我是殘疾嘅僱主。

這個僱主是一間電腦電話銷售公司，公司全體上下都是殘疾人士，公司亦有申請開政府資助招聘殘疾僱員，當中包括抗疫保就業計劃、就業展才能計劃等，而我是行政職員之一，其中一項工作就是協助公司從社會（包括政府及非政府機構）爭取資助或資源去繼續聘請殘疾僱員。

我公司在殘疾人士請病假的政策上非常尊重，無論請幾少日，只要能只少提供到診紙或病假紙都可獲得有薪病假，對殘疾僱員相當體恤。
（由於我十月六日開始讀法律證書課程，所以僱主讓我可以一星期五天工作，每日工作六小時，而且只是由下午開始工作，最遲夜晚八點收工，但講好可以提早收工去上堂，現在月薪一個月七千）。

我這一兩天就為了接受覆診和接受腦檢查請了兩日假，途中接過了單張話有間機構只要有僱主肯請殘疾人士工作就願意向佢哋提供最多三個月工資津貼，每個月最高六千元，心諗正啱公司及殘疾僱員需要，即照俾老闆睇，結果佢都感興趣，叫我去了解多啲詳情。

至於張單張俾埋你哋睇，不妨俾下意見，我只求為殘疾界爭取福利保障，做多啲貢獻，如有你的支持或其他意見，我會非常感謝。

另外，請聯署為香港人鋪後路

連登真係有白卡佬

btw 支持

利申以前做匡智

有人話殘疾權利係一種特權，我就話係一種補償，各位點睇？

匡智是照顧智障的，其實精神病與智障有分別，好多人分唔清楚

殘疾人士需要你們的支持和鼓勵，請回覆和支持更多，我需要集氣和正能量

但係你知唔知智障人士好多都附帶精神病

即係佢哋應該有情緒，其實係嚟自智障定精神病呢？點分

咁你係唔係已經係一名註冊社工？應該讀過心理學？

全公司現在得我一個，咩公事都做完，現在休閒中，感覺上因為殘疾所以感到人對自己的遷就和禮讓而感到幸福。

因為我興趣是法律亦將會讀，其實對殘疾人士的合理遷就和禮讓在"殘疾人權利公約‘’當中有提到，在香港和大陸亦已生效，這是人權保障的一部分，受聯合國監察，簽署國或簽署地區必須履行當中的條款和責任並就此實施情況和進度定期向聯合國交報告

我想識多啲朋友，有冇朋友得閒陪我閒聊？傾咩都得

明日放假，約咗舊同學睇末世綠州這套戲，好似幾吸引，有冇人睇咗？

條友撐警

都話唔好一刀切話人，唔客觀又唔完整，我係只撐部分有良心行為表現嘅警，不代表撐佢哋全部

其實撐警咪撐警囉
點解唔敢應

咁都要講明撐邊啲人同撐咩類型特徵嘅人，點解要一刀切咁分，你仲識唔識深入啲去分各項細類，有冇深度㗎？

我在我身上做緊一場試驗，目的搜集證據睇下有幾多人因為殘疾中傷可以成功告得入，這真的讀法律的最高境界，開大對門話哂弱點你知